陳姑娘：接種疫苗早好過遲 令通關等有更好條件

食物及衞生局局長陳肇始表示，當局對新冠病毒疫苗接種已準備就緒，未來一星期接受市民預約，星期五就開始接種。她說接種疫苗可保護自己，一定好過不接種，很多人對此持觀望態度，但早接種一定好過遲接種。

陳肇始在一個電台節目說，全球每日新增個案數字雖然大，但亦有回落，很多專家認為可能與開始接種疫苗有關。因此她呼籲市民接種，越多人接種對社會效益越大，越快可以達到群體免疫，對恢復正常生活及通關等都有更好條件。

另外，教育局早前說，若學校能安排全校教職員定期每兩星期做檢測，相關學校有條件全校恢復半天面授課堂，出席同一節目的教育局局長楊潤雄說，至上星期有200多間學校提出有關申請，一半是補習學校，另一半是其他學校，主要是幼稚園，中、小學則不多。他說上星期仍是假期，可能學校仍需要時間與持份者商討，估計未來還會有學校申請。

Sorry我唔想通關

從來高官只會首先唯護佢老細同商家既利益為先~~~

叫你地快撚D打哂D國產疫苗, 然後先有資通關, 先有條件同老細deal 好D offer.........
第三期臨床數據? WFC?!

又學到野~!!

sorry, 我冇通關嘅需要。
我享受宜家冇咁迫人嘅香港

想提早歸西早接種好過遲

咁更加唔會打

同蟈通關係誘因